是晚 好正

煎雞翼

梅菜肉餅

秋葵蒸水蛋

炒菜心

is good

雞翼

梅菜肉餅冇梅菜

星星蒸蛋

切到好碎撈埋一齊

極正

hohomay

煎得唔錯喎

唔叫我?

老母好叻

你唔過嚟

對我嚟講蒸水蛋好高難度
次次都蒸到皺皮

秋葵需唔需要先飛水、調味，之後先至放落水蛋一齊蒸？

微波爐保鮮紙幫到你

要用堡仙子

就咁洗一次再切片
蛋漿落雞粉

肉餅中間有個心？

系law典解吾叫禾來？

秋葵

我老母諗住打隻鹹蛋黃落去點知佢唔記得咗

我PM咗你地址，係你自己唔肯過嚟車

應該唔洗
飛田會走晒啲潺出黎

健康好味

都唔係你自己煮

近排好鍾意食滑潺潺野
例如日本淮山磨蓉

我叫外賣，你送嚟ok?

邊有咁叻

上海灘

丁力

禾miss 左

禾錯

要加錢

你應當懺悔

美。

可以食5碗飯

like u

me 2碗

又水蛋仲有秋葵

me2!!!

我打魯柒算唔算懺悔緊？

擒晚豐。。

秋葵嗰 d 粘液真係好正

又平又好味，窮撚恩物

算

褲吃嗎

雞翼裡面熟未

好多人接受唔到

佢依家露緊餡，時機成熟再叫你去一齊玩佢

熟

褲想吃雞翼

好

過幾日結婚，呢排比較忙

俾5隻你

預早祝福你新婚快樂呀施施

要白頭同老，永結同心

嗰 d 粘液係精華嚟。多食秋葵對腸胃好。可惜少人欣賞佢。

個肉餅打到變分子料理

俾咗老母睇佢而家唔理我點算

食咗幾日，痾屎極暢順

勁好味

多謝你呀牙fap

想食

come come

好正
好想食

好彩娶果個唔係你

肉餅手攪定機攪？ 我阿麻秘方係要手攪加要順住一個方向攪....超級好食 可惜已經無機會食

嫁喇嫁喇

有人要左佢，真係男人們個胃口之福

淮山都好正架

日日食蒸水蛋

佢啲野咁劣，仲日日食

雞翼不錯
果然是準人妻哇
食色性也
有人歡喜有人愁

家常便飯係咁上下啦
你冇見過黑暗料理？

終於買到秋葵
菜心都幾靚

係，咁有待大幅改善囉，咁事實唔算黑暗料理嘅

要食到幾好先符合你嘅要求？

用刀剁好耐

你好唔好彩都唔會係我啦

我食完第二日就便秘

同老母講見到有隻老虎先好買
真係好好食

菜心勁靚，琴晚食完，今日返轉頭買過！

下點會呀
應該都係滑腸喎咁多潺

今晚有紫薯煲湯，老爺自家種

點解呀？係咪食太多？

繼續要整好餸俾你老公食呀，留住佢個胃

去街市買兩餸飯質飽佢算啦

秋葵賣幾錢？ $18得唔得？

我睇相就知靚唔靚

Hahah

咁又唔好

Btw 佢已經穿煲了

邊度鄉下 紫薯煲湯！？

post reply link俾我！！！！

差啲以為係我屋企人佢地今日又係用呢隻Love hk碟蒸野

連尼住肯搞五毛未？屌你老母，淨係諗賺廣告錢(3)

#114 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇依個thread

係呢啲大紫薯
啱用嚟煲糖水
但係我哋唔食糖水

買牙膏送

得個煎雞翼食得落口

正

$13

你是咪賣菜架

成件事合理曬多謝你地

依家係仲爭連仔要收佢皮

滿懷着愛意的飯菜
情人眼裡出西施
夫妻眼裡出靚餸
羊咩嘴裡無得吃

咁平 邊度買？

我唔講你知

我覺得皺皮好好食

未聽過煲湯囉
好夾硬咁

大成街街市

超，好叻咩

太碎了 肉同梅菜都係
鐘意一粒粒多D

係幾夾硬但係都幾好食啦

營養所在

暗黑料理

下次可以試下

用嚟整芋圓就差唔多

雞翼+菜心

真正原因我都唔知點解食完淮山第二日就冇得痾

多謝cum

不用謝

可能黏住咗

入去左邊扶手電梯底第一檔個事頭婆係我契媽黎
佢對面應該有秋葵賣

你幫襯唔到我架啦 但我再平過你買到

係咪好瘦嗰個老板娘

老爺自家種 你講唔好食 門都唔俾你入
但亦代表有排你夾硬食

我get錯係門口嗰檔瘦嘅事頭婆

我老母有時會同你契媽買蒜仔&豬乸菜

事實係幾好食，又香又好咬口

唔係瘦啦 中等身形 長頭髮架
講兩講都未去逗利是
撻我朵買菜有得平

嘰嘰，感覺威威

唔使啦，我會唔好意思
同埋快啲去𢭃利是啦

豬乸菜俾豬食
細個阿媽買返黎 一食即嘔

豬乸菜一定要多油先好食

如果我食鯪魚肉一定肚痾呢係咩原因

突然去搵人逗好似唔知點咁

不過佢啲貨就一定新鮮既 佢大仔係批發商

秋葵水蛋

可能有菌

去送盒禮俾佢囉

原來係咁
我以後都唔會食

轉第二檔
好多舖頭鯪魚肉都大量粉 好少魚肉

好

蒸水蛋好靚 好似好正咁樣

應該今朝去肥仔銘之後去搵佢

我唔應該貪得意俾佢睇

雞翼唔係金黃色 失敗
肉餅切到咁碎 失敗
放秋葵同水蛋一齊 失敗中既失敗

聽日可以去友利坊

好似好伏
又一樣暗黑料理

施姐今餐不美
不過健康
過關

樓主食開屎
當連登係自己blog咁玩

正評係比隻碟嘅

想睇返

Btw 佢痴q咗線

連尼住肯搞五毛未？屌你老母，淨係諗賺廣告錢(3)

#187 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我食早餐咋
貪肥仔銘有熱香餅食 門口又停得車
聽日應該唔會去個邊

樓主巴定絲？
絲嘅可唔可做我老婆,我都想每晚有咁好餸

再唔係可唔可以收個契仔,好想晚晚有咁好餸

唔好咁，過幾日就結婚

好耐冇食過熱香餅啦

唉

祝你新婚快樂啦
你老公有口福啦

俾人彈到乜咁，咩口福吖

秋葵蒸水蛋

謝點點

雞翼幾好

事頭婆我係Bruce個朋友買嘢係咪有平
事頭婆：乜嘢鼻屎話？

星期一去囉
我下星期應該會喺個附近食

要送貨先會過嚟？

雞翼就咁煎，會熟？

應該咁講 我逢一三五都會去九龍東
一年前到而家 柒婆重封緊我個客 所以我做完九龍東個轉就可以收工 咁反正都係經開咪去食肥仔銘

秋葵真係好好味

生意跌咗幾多成

不了 食秋葵仲慘過俾人口爆

屌明明講緊野食
秋葵煮嚟食 同蔬果乾的形式出現都好好味
成條食 切開無咁正

用嚟煲湯算

將 d 秋葵炒一炒 > 鰹魚湯 150ml + 醬油 22.5ml + 味醂 15ml + 砂糖 15ml 一齊煮 5 分鐘 > 夏天雪凍黎食一流

source:

遲啲整下
當前菜食?

菠蘿包冇菠蘿

我當副菜食

連登d友講嘢10個有9個 9up,個個話自己fg50k
你煮d嘢賣相好撚掂,我話概

我諗佢自眨想謙虛姐
講珍 我諗十個裏面
咪最多兩、三個話擒啲嘢唔得

多謝你讚賞呀

雞翼好靚

跌7成左右 吊鹽水

希望餐廳開返堂食會好啲啦
祝你新一年生意興隆，貨如輪轉呀！！！

謝刀疤仔

無啦 暫時生意來源唔係食肆 啲客重未開得 或者未開得晒

Btw 行家教落 每朝切片沖暖水 連埋啲潺入埋落肚 可以降一降三高
教你老爺奶奶 啱你嫁入豪門做個好新抱

多謝你呀

梳 原來咁樣收兵都得
難怪羊子都拜倒係你石榴裙下

我都係咁話

好地地蒸水蛋又要加啲秋葵落去

喺羊post屌柒過你都繼續痴埋嚟，面皮厚撚到咁真係第一次見，死開啦你

諗住健康啲

雞翼煎得好靚

駛乜多謝
一個佢 一個紅菜頭搾汁 老人家飲完都身體好 久唔久食下美國露筍又好

講珍 你嗰陣根本雙重標準
你講過既仲加咩啦
你戴有色眼鏡睇人啫
你上次問候完我母親的性器官
我最後都無問候番你母親啦
就算是講你同羊
我都從來無加入過性器官描述
你試下換轉是體育台犬隻
你之前話我仲話得金過話你肥婆既人
至少我都無同樣
咁樣人身攻擊過你吖
你撫心自問你是咪帶有偏見

施媽煎得好

紅菜頭同露筍仔勁好食呀！！！

咁你識得我遲
拿 露筍仔要買黑色兜 唔好買白色兜 應該$25左右
紅菜頭買埋有葉個種就好啲 起碼睇到新唔新鮮

聽晚食杯麵

食唔食穿窿豬肉

好彩買開都係黑色兜！！

應該放隻鹹蛋上去呀嘛

佢最後唔記得咗

感覺上露筍苗好似無粗露筍咁高抗氧化力

未食過粗露筍唔知好唔好味

貴好多 我估成$60up/磅 出街食飯咪試下

都幾貴！！！

平時都呢啲價多
最平時 一件11磅 3百幾 而家多數都4百幾

Btw 頭先食左肥仔銘

食咗熱香餅？

我過幾日結完婚都去食
呢幾日食住清淡嘢先

食完肥仔銘先有力氣結婚

唔制，會同肥仔銘一樣咁肥架

我叫肥仔銘出龜波氣功打死你

夠薑就自己嚟同我隻揪

竟然同我講薑

屌，sorly唔知你賣埋薑

哦，入埋嚟啦

好，你想吠就吠啦doggie

你中文真係有d差喎

你有無考慮下讀返小學

Btw 睇下#144

你痴線實錄呀

咁你真係要啦

狗一般嘅智商

打電話去搵「魯柒啦」

你就嗎叫雞佬，分分鐘你個老婆我都有份屌㗎

乜撚嘢叫唔老該

你支那人嚟㗎？

似係你無嘢吠掛

不打不相識

咁即係你無嘢吠啦？我仲以為你死撚咗添

Ching 我勸你唔好痴埋佢到啦，佢係前已ban 會員嚟

你狙擊施施都算啦，但係無謂俾條前已ban 會員搞臭你個名

我full block咗呢個user
不過冇興趣想知佢乜水

btw, 呢度留俾你做戰場
但我呢啲垃圾post唔好推上熱門
拉

唔緊要啦，戰爭完了

咁又係，人哋秒速

其實我無狙擊施施（認真）
完全。真。係佢對我有誤會咋
雖然我唔識魯7呢位人清
我見呢位人清有點煞氣
見佢既然都入咗來
想叫下佢讚下施施的餸菜
費事佢入來只係好似為鬧交咁樣

咁好啦我幫你同施施講依個係一場誤會啦

其實果隻狗係追住我嚟嘅，不過佢啱啱收咗皮啦

多謝連仔

施施都係受波及果位

算啦 其實本身完完全全
係一啲好雞毛蒜皮既小事
係CC個人太硬頸唔識轉彎
雖然我唔知佢之前點俾人封
但我覺得連仔唔會理
唯有係搏佢犯規 規矩無情
你地無變成水蛇水咁長既文隊嚟隊去
其實已經好好

Anyway 啦，有機會我會幫你講

條友我已經狙擊過佢好多次㗎啦，你可以起下我底

煎定半煎炸？

煎完之後落少少水焗一陣

水蛋冇得輸

係呀！！！！！

用咩醃過， 豉油醃過好易痴底

淨係鹽同雞粉

唔怪得可以咁白

好好食架

我搵日試下先，我未試過淨係鹽同雞粉醃

你實成功嘅

睇到都覺得滑

咁睇得起我

講講下又想食

係架，我話你得就得

佢D回覆好似無哂

Ban 咗啦

好多野我都有 除咗錢同女朋友

要揾返個做伴，互相照顧

緣分話嚟就嚟架啦
你過幾日去肥仔銘食早餐會可能遇到true love架

我唔是咁隨便既人

咁總要有相遇先可以培養到感情嘅

識到拍拖大半年，拍拖到結婚3年

唔怪得啦
我拍幾次拖 有兩次都長拖 最終分手

我初戀嚟

有冇咁純呀
係咪知自己好難頂 搵唔到第二個老襯

係，我係臭閪！！！

痴線 邊有人咁話自己

你講完我去肥仔銘覓真愛 點知柒婆封區 肥仔銘聽日休息

屌夜媽媽嚟封，擾民到呢

唔係擾佢 佢有咩所謂
又話說小弟以前舖頭喺黃大仙

菜檔嚟架？
我呢排都少住黃大仙啦
元朗有個竇